# Algoritmos de eleição
Trabalho elaborado para a disciplina de Sistemas Distribuídos, do curso de Ciência da Computação da URI Santo Ângelo.
Tem por objeto a criação de um simulador dos algoritmos de eleição Bully e Ring.

    ruby eleicao.rb

<blockquote>
<p>Ps: Testes feitos no linux</p>
</blockquote>
